Macos10.14集中討論區

極廢又冇乜實際作用
開機後入密碼會lag
成部機操作好似都慢半拍

極度唔建議你update

如果真係咁唔好彩up咗
可以降翻macos

屌你老味 揀撚錯台